榴槤麥旋風售罄 麥當勞招致公關災難

近日麥當勞推出限時為兩個星期嘅榴槤麥旋風
今日喺Facebook更新已經售罄

是榴槤如命嘅榴槤愛好者

不禁令我聯想到

你講！幾時再有榴槤麥旋風

我都唔明買晒有乜好屌
全香港得你一個想食咩
仲有其他人想食 賣晒咪冇囉咁簡單

利申 唔食麥當勞 唔係打手

wfc

咩公關災難都抵唔過港豬食麥記既決心
你睇下班人餓狗搶屎
好似全世界得番麥記有榴槤食咁

又唔係收左錢,分店又唔係遠
真係惡過狗

只係想表達香港人真係痴線
其他野又唔見咁上心
食唔到雪糕就好似要暴動咁

好撚肉酸
成世未食過榴槤咁

賤民

香港做生意真係好惡做

質問d語氣寒酸到呢
好似人地欠左你咁
講聲你聽唔使你摸門釘咪好

影響到自己眼前利益就會好大反應
由其是見到個啲優惠人地有自己冇

唔係一早講咗話限量咩

麥難民

雖然m記唔抵幫
但榴槤撚食屎狗抵撚死

想當年GODIVA 個買一送一定唔知咩優惠
又係太多人去好快賣晒完左個優惠（雪糕機都整唔切）
成班港蝗又去佢Facebook屌
又話咩永遠唔會再幫襯乜乜乜

榴蓮大把地方有啦 雪糕都係

痴撚線, 係唔係都屌, 係唔係都關公, 我關你老母咩
賣晒咪無囉, 人地都話搵左人去入貨啦, 仲想點, 欠撚左你咩

成班大種乞衣

香港客閪嘅程度真係世界級

未聽過其他地方會有唔賣野會比人屌
係香港人先會迫人賣野比佢

成班on9

幾時有$68？答我

第一條友講咩咩關公災難笑到我仆街 當自己係邊個啊

唔怪得早2日見到m記個雪糕站排勁長龍

屎都禁多人買黎食

最大問題應該係佢話推兩個星期，但竟然推左一日就話賣哂 (有d人話琴晚就無)
d貨咁少，仲好意思話兩個星期

咁都關公災難？

賣撚晒都唔比

好羞家

食杯雪糕就咁撚落力屌金拱門，叫佢地幫手爭取香港利益就死狗一條

香港人貪小便宜，食撚屎啦

飢餓行銷？

點知咁多人餓狗搶屎
再講 就算佢計算數食唔到咪講句「哎呀」
咪算囉 佢地個個鬧到青根暴現咁

港豬眼中重要性

無得食雪糕 >>>>>>>>>>>>>> 自由民主

咁你唔好屌買唔到樓囉

政府有公屋有居屋，得你一個想住咩

賣哂未冇囉咁簡單

不過一日就賣哂又真係柒左d
鬧佢個班好似主要係買貴個杯，點知出到黎同平個杯一樣

成班大種乞衣
賣哂就無架啦 去m記門口抗議囉

已經將食雪糕同住屋必需品扯埋一齊
Goodest logic

一日就賣哂好明顯根本入極少貨,仲話2星期

你啲邏輯真係

證明香港人停留係口腔期

果個為左一pat醬留言既人好肉酸

係咪連登真係低質到咁緊要
買樓比喻食榴槤雪糕
究竟要覺得榴槤雪糕重要到咩程度先講得出口
洗唔洗搞個榴槤署比你申請食雪糕
每季政府買d榴槤比你投標發展榴槤雪糕市場

柒得過排兩個鍾買mc樂雞

之前又話罷食

食屎都咁多人爭住食

唔見關公，只見乞衣

曬氣啦
到時有番班友咪又係仆到去食

港豬係咁撚on9
班人上次為左Godiva 雪糕排兩個幾鐘點知食唔到
瘋狂洗人FB屌人

為左四十蚊食兩支軟雪糕 排兩個鐘 垃圾香港人先做得出

唔係上連登都唔知售罄

香港人

供應少到唔合理都唔屌得？

咁即係全香港奢侈品都唔使供應比你啦

反正只要唔關買樓事就唔屌得

搞手為求打個和

一個無貨post就test到香港人幾愛老麥

搶住食屎

唔怪得條街好多人凶神惡煞拎住個榴槤

GODIVA當時都算偏貴既雪糕
根本有幾當日去排既人平日會食啊

災難？你估d人咁有骨氣罷食咩

Child 登

我一次都無食過
但如果我食 我情願食正價 唔係排隊
好過半價排到隻狗咁

賣曬好正常喎
多人買 幾日賣曬真係唔出奇

係幾好味，麥記算係良心企業

第一水入少貨試水溫有咩問題
你估個個都好似連登仔咁勁估到入幾多貨先岩?
咪話入到貨咪再賣囉 嘈乜鳩
成個小朋友咁食唔到雪糕發爛渣有用咩
無話唔屌得 問題係有無需要講到好大件事
好似無得食就過唔到聽日世界末日咁

班人真係好on9

咪係，提早一個星期就話姐
岩岩推出黎，即日就無哂，真係人多到一下清哂兩個星期既貨？

諗左好耐個公關有咩問題
原來係堆怪獸痴左線

榴槤友真係特別麻煩，賣晒咪賣晒，去洗人版有鬼用

咁好心機同啲細蚊仔解釋
屌睇怕佢地掉得出買樓呢個例子都唔似會識分乜野係必須品
睇怕都係個啲扭老母買雪糕買唔撚到就dup地既戇鳩仔

未入黎都聞到陣臭味

用買樓黎比喻雪糕 好撚正
急住暴露自己智商

咁點解又會有人成日話小店惡過狗 當d客撚狗咁撚？

傻豬黎既
擺明m記係專登咖啦
學iphone咁越少越矜貴
唔係又點令到有班人狗衝去食

因為兩面都閪人囉

佢想試下你地班豬買雪糕肯俾幾錢姐
M記雪糕都肯俾幾十蚊食，咁2蚊雪糕可以加到10蚊啦

窮濃閪啲惡味湧過黎

思路清晰呀Ching

聰明豆咁好味又唔撚賣，賣埋榴槤呢啲衰過二手煙既味，金槓門高層個腦真係裝屎

暴動

係呀你岩呀

你去餐廳食野待應同你講今日我地淨係賣一份早餐，已經賣完喇

去唱K同你講只招待一個客人，已經full book喇

諗住打機啦，電訊商同你講，你得1mb上網，已經用完喇

跟住你就覺得好合理，因為全港咁多人，賣哂好正常 反正唔係必需品

傻的嗎

多pat醬仔

肯定做調查個陣好多人扮晒野話唔食
家陣一出條隊長到呢

豬群市場學

食榴槤特別on9

欺善怕惡

做過入貨你就知有幾難預 特別係食品 有保質期
個時間都係睇下底貨厚唔厚 銷量點而定
佢賣到40蚊 俾起一般雪糕mark up 咗2倍 點知你們個個都餓狗搶屎咁
講到明限定 就知底貨唔多厚 試試水溫
下次佢分分鍾又唔知咩咩限定賣成40,50

你哋屌佢 佢就成功咗 宣傳+知道有market

反而想知佢哋入咗幾多貨 預就2星期 點知2日咁快無晒

應該貼依張晌門口

笑死我 見到佢地留言覺得人類退化緊 咩都自已眼前利益行先

個搖滾on9係咪圖入面其中一個

我想食屎呀

核撚突

為榴蓮雪糕暴動

真係好嬲！ 我俾多一次機會 希望您地盡快供應返榴連雪糕！如果到時我再食多一次，再係大細超無左pat醬既話，我唔會再食！

想睇下個條友點樣玩大佢

班人而家鬧爆m記 到m記出返咪又係好似死狗咁走去食 都無尊嚴既
其實政府只要滿足到港豬既口腹之欲 佢地自然乖乖聽話

咩人仲食M記? 中資不了

有咩好屌

男友係榴槤愛好者表示勁撚難食

連有隻咁嘅雪糕出咗都唔知

馬來西亞版$20港紙食到奶奶脷
香港俾成$40蚊得個一小啖仲要係縮水版
香港人真命苦

港豬真係好撚核突

前排雞翼餐無得轉全翼，連登仔咪又係屌哂鬼

港豬真係好肉酸

應該同一種人嚟

香港真係好多呢啲人 成日以為比得起錢買嗰幾十蚊野就係vip就係老細

冇哂冇計架喎 冇哂人地點賣? 痾返出黎比你食?

成日大鳩人話唔會再幫襯 收皮啦 呢啲連鎖式嘅快餐店少你一個唔少 多你一個唔多 一日幾萬生意會怕少你幾十蚊

香港人真係又自私又自我中心

哇救命呀！我要食榴槤呀

又話唔幫襯支那公司

口裡說不

黐線

冇貨都有罪

咁其實係人地promotion 成功啫
同公關有咩關係
咁想食咪去通宵排隊買囉

抵死吖，以前shake shake粉、麥樂雞醬果啲早過預定時間售罄，你班友唔搞大佢，宜家麥記熟晒你地路先來話要搞大佢，太遲啦

冇預訂、冇預購，買唔到就係唔夠貨，買到就係滯銷冇人買

不能同意更多
以前翻雪糕店
完全睇得出啲人俾個十幾蚊就當自己vip

榴槤雪糕賣一份？
咁撚極端嘅例子
小朋友嘅邏輯真係

睇佢d例子睇到好尷尬

榴槤雪糕唔係周街都有得賣咩
點解M記出盲變左餓狗搶屎咁 又唔係特別平或者特別好食

呢句真係精準
短椿關我咩事？
單程證關我咩事？
一地兩檢關我咩事？
但冇得食雪糕喎大佬，咁大件事我唔同你死過？

「答我」 真係世界級
簡直係畫龍點睛

又係啲蝗蟲,搶光了!

反應好，個個狗衝去食，賣哂有咩問題？

咁等我依個小朋友問各位哥哥一條數學題啦

原本兩星期既貨兩日賣哂：
2/14 =0.14（4捨5入）

餐廳早餐開賣時間 7-11點=240分鐘

240x0.14 = 33.6分鐘

即係7:35分入到餐廳就冇早餐食

好合理呀，各位大哥哥，我有冇計錯數呀

係香港有公關災難無咩問題，香港人從來都唔團結

笑到仆街

同意

暴民邏輯：唔夠貨賣足兩星期就咪撚賣，個個都冇得食

有點樣既市民 就有點既傳媒

班友真係好垃圾 賣晒咪賣晒 冇得食好似要乞咁

M記無諗過咁嘅垃圾味都咁快賣哂

無板雞,雪糕=暴動
無自由=關我撚事

屌佢地唔理你 但留言個班友過一排咪又係會返去食

賣晒都有得屌？
你話好撚難食就屌佢姐
香港人真係難服侍

香港地真係奇撚怪怪
咁多人去搶黎食已經夠奇怪

遲啲會唔會食個餐都要搶

今次即日賣哂喎
如果shake shake粉都係一日賣哂，我相信都會同今次一樣

無得睇TVB = ？？？

agree 啲小編廢撚到

我琴日想去買已經賣晒

幾時輪到24蚊餐都限售呀
搶呀喂

真係痴撚線 對杯榴槤雪糕仲著緊過民生
根本簡單賣斷貨預唔夠量 吹撚到得罪佢哋乜 無得救

隔離post 嘈緊八達通 支付寶

你平時買演唱會飛買唔到都會屌曬鬼
限量供應係咁架啦

香港人真係好撚惡，食少杯雪糕好似殺人老豆老母咁撚樣

食嘅人:屌又話有，又賣撚晒
唔食嘅人:咪撚賣啦咁臭，臭住晒點食包

一次過得罪晒食同唔食嘅人

咁撚臭邊個撚樣諗出黎

完全同意
成班乞衣食唔到雪糕發難醜唔醜
香港人真係好撚柒好撚低質

福喜個單野乜事都無

依d都叫關公災難

但我想問m記如果在海報等有寫到售完即止 是否商品說明條例告唔入？

笑撚死計乜嘢數

有乜好屌 冇就冇架啦

下次加個限量發售 價錢貴3倍
都大把港豬去搶

點解會拎快運嚟一齊講，邊度一樣

佢預人0.14分鐘買一杯雪糕？即係10秒一杯？
佢條數係up乜咩
有無人睇得明

這就是香港

香港人對食真係好撚恐怖
唔怪得知有d野食賣到貴一貴都咁多人衝住去食

獅子山精神 - 咪執輸

傻閪，間餐廳鍾意點做生意係人地嘅事，佢7點後無早餐食有咩後果佢自己承受，人地會幫襯第2間，所以佢唔會7點就無得賣，而係11點
咁你12點先起身係咪入去屌鳩佢明明有火腿蛋點解唔供應早餐呀

返去學校計數啦

跟據你邏輯，咁M記未承受緊比人屌既後果囉 原來你同我同一陣線

屌m記出親呢d都伏
成班on9食唔到屎就怨婦上身

屎都要爭住食

屌你個例子舉得仲差過小學生
縮番入老母個閪到啦 衝出黎柒
以為自己好撚醒咁

港蝗

40蚊都搶住食

佢有咩後果呀？d人屌完咪繼續幫襯

仲有呀而家係講緊你嘅例子on9呀，講賣1份早餐賣完來比較
你想食早餐咪去第2間囉，你想食雪糕都有其他店舖供應架

而家係話你鬧人唔賣俾你係on9呀，小學雞

仆街 未食

原來有雪糕食係基本權益黎

條友駁撚完未

下 賣晒咪賣晒 唔通好似RPG咁啲野無限數量

你搞清楚人地嘈乜未呀大哥哥

人地嘈緊佢宣傳兩星期但兩日賣哂呀

賣哂冇問題呀，唔好講兩星期啦

入少左貨，預錯數，唔使承擔後果

雞就係雞,一d都唔識做人
港奴就賤民,一d都唔識做人
xxxxxxxxxxxxx,一d都唔識做人

請作句

d人話臭，所以佢收返唔賣。

唔撚比人賣完

香港人善忘
永遠冇關公災難呢回事

m有時係無奈既，有時想食個shake shake粉得翻啲乜鳩櫻花味，多人要既比人搶哂

但多人要而賣哂有幾難接受到？

洗唔洗保證埋啲細路換到乜happy meal公仔？

香港人乜撚都要做正義之師投訴人仲要懶有point咁啲閪格真係

計條數出嚟做乜鳩
真係睇到好撚尷尬

Facebook送咗班小家又貪心嘅港豬
成個profile都係抽獎分享

上星期公司喺Facebook送嘢，
屌佢老味班cheap精冇中獎即刻屌鬼，
有個中年阿叔冇睇清楚條款又Facebook message嘈又話要告消委會
心諗你慢慢啦告啦 我等你呀

我都好想試

好快呢句說話，會難搞聽粗口：你都是香港人。

養咗

關咩事 日本twitter都好多依類抽獎架啦
又唔見有人嘈
香港人好多都輸打贏要
站立於不敗之地

豬黎

求下你唔好衝出嚟柒

即刻駁咀d fd

如果今時今日先換snoopy公仔
班友實日日上facebook屌換唔到，排得耐，差一隻

港狫真係 賣曬都話人

經理表示:屌你班仆街自己去街市買個榴槤再黎買個雪糕，咁咪有囉
利申:細鋪員工

講個笑話
香港賤民

咁都賣哂

明明賣晒都已經即刻去入貨，咁都關公災難

Logic 問題一大堆

1. 茶餐廳一份早餐，呢個例子太極端
2. 去唱K同你講已經full booking，其實有咩問題呢，你又冇book
3. 係呢個情況，其實你同電訊商之間已經有一個contract，比得1mb你當然有問題啦，因為佢履行佢既contractual obligation。反觀m記，你地之間係冇contract架，因為你都未買，佢啲廣告唔構成一個contract。

收皮啦港豬 咪又係排撚晒隊

咁樣計係第一次睇 你洗唔洗推算埋幾秒賣一杯? 推算到可以推算埋
幾多貨先合理

賣晒, 唔夠貨關公關咩事？
宜家有老點你落樓搶咩？

飢餓式營銷姐

下一間俾人鬧就係美心
流心奶黃月餅一賣晒又會俾班香港人屌

你搞清楚人地笑你咩未
係冇雪糕食呢啲咁小既事都嘈 死驚執輸咁呀
大種乞衣

陰公豬豬豬豬囉
冇得食雪糕

講到m記收左佢地訂金咁

賣晒都唔俾

入幾多貨 賣幾多都要問過班小朋友
咩叫售完即止?

Dennis Sze 真係笑撚死我
我就睇下m記會有乜下場
之前福喜事件咪又話罷食
跟著m記第二日岀返個10蚊麥樂雞
咪又係一車車港豬去排隊

m 記今次都算柒
d 貨一日就賣哂 學咩人話2星期限量

1. 快閃兩星期但兩日賣哂都好極端，上面計左按比例係34分鐘賣完早餐，每日8點去到都冇早餐食嘈下正唔正常

2. 唱K多數開放時間10:00-5:45，但每日招待一個客，嘈下佢經營手法得唔得

3. 無限上網plan話5gb後開始限速，但1mb就用完，依個就同M記話比你知賣兩星期，但兩日賣哂，M記係冇contract，所以有冇中商品說明條例我唔知，但嘈下都要比人屌？

香港人好多都係垃圾

賣晒咪冇lor 咁簡單

我討厭政治

係呀香港人連為興趣同娛樂爭取既自由都冇，諗番當年班藍絲屌得冇錯，冇hktv睇咁小事都要嘈，睇電視之嘛，死驚執輸咁呀

大種乞衣

嘈嘈嘈！嘈你老母咩嘈

屌你 五毛嚟嘅

開始喇，黎料喇，唔夠人講就屈人五毛，我係五毛就唔會屌7中資既M記啦

你班中資M記既打手

最後咪又係一路咬撚住個豬柳蛋一路係度屌

屌你老母犯賤

証明左麥當勞係俾狗食

屈你老母 話人屈毛你自己夠屈人毛啦柒頭
仲有係你自己講“藍絲無錯”
咩年代呀仲藍絲黃絲

你都係香港人。

屌你老母你柒完未，你老母到底點教個咁蠢既仔出黎
Hktv個case係政府限制media同新聞自由 講緊係第四權呀
呢個先係人地嘈既原因

依架政府有冇suppress 你食雪糕既自由呀

咁我想問下
一樣未賣過既產品
一種唔係個個都接受到既產品
你敢唔敢第一次賣就預大幾倍數？
同埋榴槤易過期變壞變酸你又有無諗到？
寧願計少早賣晒好過計多賣唔晒要掉
最多咪拿拿聲加單再賣
點估到你班人食唔到杯十零廿蚊既雪糕要喊打喊殺咁肉酸

痴線，賣曬都要比人吊 。。

1 & 2 嘈下佢經營手法？ 人地係話你唔可以嘈佢經營手法咩？係笑9你地為左杯雪糕係度嘈 笑9你寒酸姐
3 你up到19999唔知你講乜，不過淨係一個有contract一個冇已經好唔同啦個context，on99。最後，係冇違反商品說明條例，巴巴閉話唔知人地有冇中，你識唔撚識睇下字呀大種乞衣

而家講緊中資企業欺騙緊香港小市民呀

當香港人狗咁撚呀

預賣14日但兩日賣哂又真係過份啲，但其實榴槤雪糕市面本身都已經有好多選擇，做乜鳩搞到好似全球首創咁，又唔係賣得平，40蚊我買到兩舊榴槤啦

“欺騙” 要有不誠實既意圖，人地真誠地預錯份量點叫欺騙
中唔中資有乜撚野關係，就算佢係外資，你班大種乞衣咪又係咁吠
之後咪講左會之後再推出，點撚樣撚你呀，幾有誠意啦下話 仲有，就算撚左你，人地係撚左你班大種乞衣咋，冇撚到香港人

同廉航客一樣

美國m記 桂林辣椒醬

點解兩日就賣哂
即係佢剩係入一次貨 之後同一批貨擺14日
榴槤肉放到咁多日咩

洗乜Godiva呀
拎hk express就夠做例子啦
呢頭屌完hk express轉頭有mega sale就再狗衝

計錯數，低估左班榴槤控
可能本身夠玩一星期然後係咪都話賣晒
飢餓行銷

我都未食

cls
建制派反對特權法查狗鐵件事又唔見咁大反應

答我！

屌完又咪死去買24蚊餐

但都唔係由兩個星期變做一日掛？ 預貨預到連一日都頂唔住
聲大大宣傳完，即日話賣哂，真係有d柒

又被支那人食撚哂？

咁都叫欺騙

有無做過sales budget啊

香港就係好多依d無腦港豬 搞到死撚哂

係玩嘢又點 港豬們下星期都唔記得哂

想架咩屌

諗起fb 譚仔同譚仔3哥都唔識分果條on9 8婆

都唔知關乜鳩公災難
人地都做哂可以做嘅野
唔夠貨咁可以點
以為榴槤呢d冷門野唔入咁多好正常
咁宜家知需求大咪去搵貨入
咁都要屌？

咁惡 唔比人賣哂嫁

無貨都唔比，好撚惡，成班中國人

還我shake shake薯條

答我呀！答呀！！

撳錯負評

話你知又嬲唔話你知又嬲

個班大眾乞兒根本就唔會消費，以後唔幫襯呢句野根本無意義

罵果班咪撚再食 食就正衰仔

榴槤依啲食材真係幾難預

首先已經有一班一世都唔會食榴槤嘅人唔幫襯，仲要唔知食榴槤嘅人食依款雪糕啱唔啱口味
(我好中意食綠茶雪糕，但係覺得m記出得唔好食，試咗一次就不了)

咁樣大手入咗貨分分鐘蟹晒

香港人真係香港人

香港人一講到飲飲食食就係咁
有錢就要餐廳當佢地神咁拜

一講到某某嘢冇就發神經搞暴動
唔講仲以為冇得食會死全家咁

支那人都冇香港人咁惡

呢d港豬食翻豬餿就得啦
有錢嘅咪update下食高級豬餿囉

豬餿出產多，點似人食個d嘢食
實唔會缺貨啦

咁大反應？
其實除左老麥係咪成個香港都無其他牌子榴槤雪糕食？

有咩好食
去買榴槤倒落個新地度食仲抵

老麥話兩個星期但一日就無晒係on9
但屌前世未食過雪糕咩 無咪無囉
洗唔洗咁撚嬲

咁供求嘅嘢不嬲都係有變數
啲貨賣得好 都要俾客屌！？
啲客真係

事實證明大部分所謂香港人實質同支那人無分別，分分鐘賤過支那人

咪又係啲港女無得跟風食
無得影相呃like

某d品種ga人最鐘意講呢d唔生唔死，自以為好有殺傷力，人地會驚左你呢d說話。

如果佢當時分左每日quota咁賣會唔會好d
利申 唔食榴槤+好耐冇食麥記

賣晒都唔得
香港人好撚無聊

香港人真係好正 賣撚曬都唔比，屌你兇過共慘黨

係度圍爐點解唔係返麥當勞fd嘈

到時限每日500個先算 買唔到咪又屌
我依家比錢你賺 你同我講冇晒?

大部分香港人同蝗無分別